有冇ching返過史丹福ft/pt教練

有冇ching返過?
想遲啲考完牌去返下拎下經驗。
有冇話要限死返幾多個鐘幾多日咁?
利申:錯台重po

我 唔好返 完

你鍾意對細路咪ok
係講緊幼稚園果類
新入去多數編你教呢d

因為我依家都有教下水咁
不過學嘢多啲，唔係好夠鐘比自己食
btw可唔可以講多少少

其實都唔差
因為我平時都係對呢啲

講到尾都係抽佣制 唔好期望有咩學生尊重你
另外 人工真係唔算高
你所謂既客係另外一枝team死r俾你

明白 唔該哂師兄
最主要都係諗住食多幾個鐘

我以前就係果枝死r既team

果時中五

聽落間嘢都幾chur

游泳學校算係咁 起碼有客

我之前係嗰度做reception
嗰度教練嘅人工好低
多數嘅教練都係喺嗰度儲客 儲一兩年之後就一野帶埋啲客走做私教

都正路嘅，因為真係好難靠網絡搵客。
而且比市價都低好多。

pt or ft??
成日見佢請人
有啲心郁郁

你係想做教練定reception先?
教練就間間差唔多 新入去都係比啲初學bb你教 日日整喊細路 氹細路無限loop
reception就每間風氣都好唔同 有幾間做到想死 要做埋cold call

reception 啊
啲更嘅時間彈性？
一個月最少要翻幾多？
1日最少起碼要翻幾多個鐘？

辣殺工
唔好返

時間就視乎個場幾時開

返多少就視乎個場主同你點傾

Reception嘅真係間間唔同做法
我以前一入去嗰時嗰間個主管好好人 返咩更返幾多日都冇問題 以前返緊學一星期只係返2個鐘都可以
之後轉左人之後就一定要返足八個鐘
所以真係睇你好唔好彩

返2個鐘咁彈性
都幾爽皮